[英國留學撚] 大家返學有冇戴口罩

有
冇

周圍都冇得買
ebay成1.5-2鎊一個
cls
利申已經冇晒貨

驚俾人鶳

去

驚變到意大利咁

而家英國case仲多過香港，去唔去到都成問題

英國人囗都多過香港啦。不要計case多定小

反而英國未封關就e+過定去先，如果你係香港冇嘢搞嘅話

但係人口密度低好多喎

人口密度低唔帶口罩
密度高加帶口罩
邊隻會死快d？

英國黎緊肯定爆到成個意大利咁

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

光復香港，時代革命